希望有個識煮同中意煮野食既女仔做我老婆。。。。。。。。

阿妹囉

下世

阿妹係垃圾

識貨

賓賓囉